岩岩上堂唔小心放左個屁 賴左屎

話說岩岩lunch 食左個潭仔十小 辣到仆街 到上中文堂個肚勁痛 但唔敢同老師講去廁所 驚比同學笑我柯屎

咁我死忍難忍 都頂到縮返入去 但過多左陣又痛返 今次頂唔順 放左個濕屁 但唔響 無人聽到 不過臭到仆街 隔離左右都出聲話臭 我當然扮唔係我 話好臭頂唔住去廁所避避

去到廁所一除褲 成條低褲都係屎 仲要濕濕地 好似福建炒飯咁 我唯有成條除左佢 掉左落下一層男廁

以家無著低褲上堂

啱晒啦 呢幾日咁熱
比弟弟放鬆下都好

牙蓋都試過癩屎

好狗不見ching

你個次有冇濕曬條低褲

Yes 忙緊

冇圖

原來就係你條仆街噴到我成腳都係

屌你真係有圖

無咁多

10/10